尋求樹窿

本身過年開開心心 琴日同女朋友分手 兄弟搶走女朋友 比帽我 好想死

快

死左第一個搵你

學好中文再搵我